【無圖呀屌你】東張屄望癡撚線

同朋友食緊飯見到播返利常秘套衫，
仲要扮做街訪得個33人理佢都播出街，
連五毛都比唔上